大波驊慘變大鑊驊 共官熱烈回應制裁 美議員強調不會就此罷手！ 〈蕭若元

大波驊慘變大鑊驊
共官熱烈回應制裁
美議員強調不會就此罷手！
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2020-08-08

memehongkong
678K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

消滅奶共狗